1. Kotli naine ei olle tulnu kutsumisse päle möisahe se päle saije käsk antus kohto mehhel teddä näddäli perräst koggokunna kohto ette möisahe tuwwa se om 3 Augusti ku päiwäl.
2.Häide Josepi naine Ann saije ka omma suprukimisse perräst 3tel Augustil moisahe kutsutus.
3. Hiobil n Häide Janil saije ülles ütteltus.
4. Konsa Karli ei trahwi rahha mötsa wargusse eest tähtpäiwäl ärrä masno n wabband hendä segä et emmä talle rahha ei olle andno se eest saije temmä emme tullevas eespäiväs koggokunna kohto ette kutstus.
5. Krono wölla masmist 1  päiwä ma pääle saab Maggasist wäljä wöetus n süggisi taggasi massetu.  
6. Teeteggemisse wölla rahhas saiwa 8 koppikad päiwä ma päält perremehhist massetus.
7. Walla rahwal anti kesku tullewas eespäiwäs 2 rubla 8 koppekat koolmeistre lauda n kölguse ülle reppumisse tarbis massa.
8. Kunna Juhhan Simmulow tähtpäiwäl omma trahwi rahha kolm rubla höbbe wargusse eest ei olle ärrä masno sis saije möistetus et temmä 10 witsa lööki piddi sama n tullewal eespäiwäl sedda rahha ärrä masma
